到呢一刻，居然搶CCTV時代重未降臨

咁易做既野，又唔會傷到人，大家都唔做？